想買部e30 邊度入手好

如題 是咪有日本仔水貨買 可以去邊bid
大概幾多錢 見28car 果啲十零廿個左右就搞掂
想買部AT
利申廢牌撚 純粹鐘意佢個樣
求指教